\begin{enumerate}
    \item dimostrazione e discussione col proponente della demo relativa al prodotto;
    \item concordare in modo definitivo quantità e conformità dei test necessari.
\end{enumerate}


